【靈機一觸】過期催淚彈 超標30倍

屬於有毒化學氣體
係咪即係可以搵消防處理?!?!

盡量等深夜冇人先推 廢事多人睇果D人地睇唔倒..

要睇埋機場個集會發展成點

出既話應該要成個有毒物質櫃吊過黎

次次消防一到班狗就停手

就係囉 見倒消防踢返個催淚彈
真係可以諗下 過其真實有毒氣體黎..
未放之前可以CALL消防制止放有毒氣體?

其實我係不停諗起呢個畫面
之後就閃左出黎 其實係咪真係可以CALL消防幫幫手
因為政治中立 根本唔關政治事

係咪唔可行

希望之後有人會做 令到D狗更加難攻 係咁多